美斯今季歐聯入左3球，全部係12碼，西甲入左2球非12碼，2球12碼

今季開始計12碼

差啲運，起腳好多

王騎出黎計入球率未？

40脚先入1球非12 碼

下季都走啦有乜好J

足球員應該用整個足球生涯計算入球率

好懷念